有冇人想要一張Ed Sheeran Concert 17/4 A1企位？

比人放飛左機
入場果陣要同我一齊入
tg: